有分析指：若北京再舉辦奧運，可令香港青年更愛國

支那快啲洗多幾千億幾萬億去整啦

2022咪搞囉

我系中國人牙屌

真係on9架喎 唔係扮蠢

文宣機會

冬奧唔夠震撼，洗錢洗得唔夠盡

咪又係拎我地錢去整

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

仲有錢搞

唔會囉

試下過黎遊下 睇我掉唔掉你老母閪雞蛋

有國家去咩？

你諗過呀, 到時奏親義勇軍進行曲大家屌到拆天, 一街匪旗大把目標攻擊, 仲可以名正言順著支共對家衫同旗

啲分折員去食屎啦

好期待圍堵支那

G持！！！
想見識下國家財力幾雄厚

好呀！
橫掂都係想洗哂啲錢
洗埋死中囯人果份
洗凸佢！

認真on9, 上次奥運，個個項目都想大陸輸

老實講上次個撚屌開幕式我淨係覺得好on9

唔搞邊有錢....班幹部

屌你我吾系香港人,系中國人牙

所以國策係唔回應五大訴求，拖到2022

乞鳩全世界人憎 。奧運？發你自己嘅中國夢，搞個一帶一路運動會仲實際喇！

起番個東莞咪得囉

真!!!!!國家咁勇武係最缺錢既時候倒錢落海, 我真係好愛你咁做
求下快d搞多次奧運, 想愛國

每人一百萬比我地啦

老實講句 你支那無為以治 根本大撚把人爭住做支那人
但係你又要威權壓迫 又要怪人反抗 on撚99

多個渠道比香港人同世界connect

真呀
諗返起08高登都一堆中國人呀屌
就知香港曾經幾愛中國人

你識唔識架? 係
我係中國人呀Hi！

有錢就快啲搞

好撚想睇佢起二萬個大白象場館
奧運後全部舖塵

快d啦！ 要搞得比2008年更豪華

08年個陣高登仔中国人講句唔係中国人都比人屌

想杯

手足唔好咁啦

鞭屍

佢投果時點會估到今時今日咁既樣
不過面子既野,割多D韭菜都要搞架啦

係鬼
果時高登個個都話我是中國人
中國強大了

講緊2016呀我

奧運果陣日日示威都幾過癮

見一次笑一次

係 根本香港人唔係冇俾機會中共
係要處處壓迫 咪大家一拍兩散

我係支那狗呀hi

再搞多次肯定破產

真係弱智㗎喎

我係支畜呀hi

唔派返幾千億工程費畀Ｄ愛國企業家你叫Ｄ官商二代點愛國啊

屌 搞香港世博啦

ON99 大陸D 機械式訓練, 拎完金牌就變棄子

不了

屌你老味咩！

有無人可以拎返個張BinC圖出黎

收皮 搞宇宙運動會都唔會愛

屌啦 奧運呢啲濕鳩野關我撚事

有錢舉辦咩？

咪又係拎香港人啲錢

白痴

憎你恨你，係因為你做一大埋陰質野

關奧運撚事

打個比喻

你全球首富又點，為富不仁，一樣咁憎你

香港奧運基建造價一定感動全銀河系星球

搞呀快撚D搞，最好用哂D錢起野之後又唔會再用返，GDP up and up

應該借今次令中國被世界各國排斥 永久禁止參加 大型體育競技 等佢地成日拎金牌打j 又咩世盃夢

奧運示威仲好

新增項目:奧運曲線送中球

見到奧運又濕撚哂
快D搞啦屌你老母
仲係度9up做乜
反正國家仲有咁多錢
厲害了我的國

東莞交唔到稅
除非產業國有化

推到有圖
睇到我打冷震

係香港財力

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2008年既高登

搞到佢破產

鬼國野不關我們事，不推回覆

你咪去日本搞囉 日本都係中國架嘛

無錯，更愛美國

果陣時有冇理智撚繼續反共，要表揚佢地

中共人架智商總係創新低

應該搞到唔夠一半已經餓撚死哂啲人

Pushhh

又想嚟香港攞錢

燒你旗都似

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位

只支持香港隊

中國贏親我都懷疑佢地食左藥

唔會 我2008年時都係咁
由細到大都只會講自己係香港人

tui

又鞭

亮劍咪得

下面班賤民放下血咪有錢

如果北京再搞，除北韓俄羅斯應該無國敢派運動員去

我2008年睇奧運 都會支持支那對家
諗返起原來自己真係好憎中國

愛你條毛

好想知而家呢班人點

搞唔搞都係唔愛國嫁啦⋯⋯
每次奧運都唔係睇支那

今時唔同住日 中國人先破壞關係 仲想好似以前咁

東京攪就好睇
支那？含撚啦去

邊個敢去睇？

嚟香港吖，我哋一齊激幻彩fing香江，慶祝奧運啊
希望到時啲激光唔好燒着國旗啦

G 持中國隊，由2032 年keep 住每4年主辨到3000 年

睇咁多次都係想笑

一句講晒 9月1 入機場

支持佢搞 留名支爆

有無國家敢去？

佢捱唔捱到呀

十月一同佢增興囉

仲有個user叫赤化十年

撚有錢搞咩

習帝最大錯誤
為政治鬥爭催毀東莞

唔知佢地而家睇返會有咩感覺

WFC 諗起自己08年個時 仲幫條垃圾欄王打氣 講中國人加油 真係想嘔

東莞有助維持世界和平
東莞2013年執笠
2014年就佔中了

到時唔止係香港
一陣全個世界都杯葛你就唔好睇啦

差唔多10年 都仲講緊

呢樣真 你睇下當年四川大地震 香港人出錢又出力 咁救大陸

依家串撚過閪

去東京奧運都唔去乜撚柒垃圾北京奧運啦

大陸有錢先算，唔好一味得個講字

記得佢以前開場話現場直播
放煙花係大腳板款式
之後比人踢爆係CG做假先死死氣認
好似個大導演個開場CG收左差唔多成千萬??

下一次搞既話
中國唔贏就重賽
中國或成最後贏家

快快快

又有人搏大霧眾籌 大家小心咪受騙

有分析指：共產黨滅亡可令香港更加愛國

快撚d攪 好想愛國

根本對香港溫和慢慢黎,溫水煮蛙咁
就會大部份歸順中國
維尼帝咁急,搞到而家咁

On9
當年奧運電視成日：中國隊於xx 項目勇奪幾多面金牌
我屋企人就係到讚：你睇下而家中國幾勁？
我每次都話：大陸狗既野關我撚事？

快啲搞
燒晒啲錢去

點解會咁認為

返去比賽 香港隊全部行政拘留

ff得太多

哪來的自信

我淨係知奧運 中國同香港分兩隊
中國隊會唔會又打香港隊

日落帝國都高汁過你，係要愛條毛？

大陸(X
支那(✓

佢到時播既話
咪全港下跪囉
加洲咁樣做都令到Trump Trump同一眾愛國人士跳制

不如每一屆都中國搞呀

陳巧文

玩莞式玩到腳軟，仲邊有力上街

支持！一定要攪個史上最燒錢既奧運

我係中國人呀屌.JPG

嫌未燒夠錢
嫌未被人杯夠？

我永遠支持中國隊

對面嗰隊

搞啦搞啦 上面內耗緊 緊係搞啦

順便可以做埋國際線文宣

然後再搞世界杯，世錦。

快d搞，世界級宣傳機會！

已經知2008年蠢左

搞多次 快啲支爆

禾系中國人阿hi

如果仲有機會
一定舉雪山獅子旗
上次冇做護旗手呀

港豬傻閪

嘩，鄰國真係好等錢使

洗嘅錢咪又係係香港到來

神邏輯

打左個突

10月1
慶國慶香港運動會

Binc

而家環境點同08年

咁我哋要鬥快洗晒我哋呢度啲錢

支持

唔好再binc啦,雞皮都起晒

過咗10年喇清

可能搞返起東莞實際啲

喺個POST有人講平反六四會畀人圍屌，話細路仔呢啲場合就咪搞事

反正宜家佢咁窮，都唔介意洗多d錢

08堆場館變哂死城

原來你就係中國呀Hi

直頭一年一次次次都係中國搞啦

可以加入

單人黑警打市民比賽
多人黑警打市民比賽
防暴長盾推進撞記者比賽
布袋彈射市民頭部比賽
胡椒球速射市民比賽

2022定左法國搞

不嬲奧運淨係睇泳褲鬼佬

我係中國人呀屌

東莞gdp爆晒

下届奧運中國仲存在先算啦

宜家攪 即刻攪 馬上攪
攪多次奧運唔瞬間支爆就奇囉

快搞， 搞撚完唔join

我相信個時好多人都有做過既

真係打冷震

都老咗十年
可能已經變咗深藍絲
喺撐警遊行做護旗手班叔伯

唔係689,777,習種係咁行埋啲臭棋，高登已成藍絲基地

個年我15歲，我問我老師定唔知乜水
點解大陸咁多人仲咁窮，救災都要靠外國靠香港，但係就有錢搞呢啲面子工程，點解要香港人捐咁多錢上去?

個時仲係中學雞 真係唔識咁多

慕尼黑奧運呀？

極權國家仲俾你申請奧運？

因為由細到大都聽到好多支那既醜惡嘢，屋企又係做中港生意，聽到更加多所以對支那既印象本身已經差但問完我都冇深究去咗打WAR3打信長

你想講2024

當年我屌柒高登班on9撐中共奧運
比佢地追住黎屌派膠派左成年

係 記錯

等睇支爆

鞭到啪啪聲

去哂香討uwant

又鞭屍

冇國家敢去

只許高官扑野，不許百姓叫雞

個post仲喺度

自帶粗口filter 啊 Hi

支那有無錢去舉辦奧運都係問題，而家國庫空虛

笑能死人咩

第二個post

唔好啦，因為中共已成為香港人終身敵人

都話唔撚係呢個問題咯，5大訴求啊支那

真係離地到去左外太空

即將破產

Bin

即刻破產

快啲搞

你要搞咪搞但咪撚想香港幫你課金

我地情願倒落海都唔益共黨

agree 以前真係會在意中國有幾多金牌
而家真係wfc

係地府搞啦中共

唔明點解香港人拎獎牌係要加句中國香港，同你中國好熟咩，屌

唔會再有機會!

ChiNazi

整世界盃lor

咪又係拎香港既錢去起建築

關我咩事

推

搞呀, 大把人幫你贈慶呀

舉辦奧運純屬中國國家內政，外國勢力不得說三道四！！！

最衰就係08年香港人見中國贏獎牌就想抽水認自己係中國人

愛香港國

binc

有幾愛國啊? 每個獎牌背後都代表緊每個被愛國思想摧毀的可憐青年 @@

諗落都係11年前既事，個個都話身為中國人好自豪，當時長毛抬過紙棺材已經係叫「好黃好暴力」

香港人京奧好愛國呢個係咪都市傳說
皆因當時我有襯熱鬧去北京睇 但唔覺得香港人特別親中華人民共和國 嗰個年代我都係年年維園搏命嗌結束一黨專政

08奧運只諗起美國隊用戰衣橫數男子游泳冠軍

夠鐘食藥喇中國選手

Go Go Go Ans is no

好似零八年繼續宣傳西藏獨立

D藍絲同大陸成日話香港教育有問題令到年輕人唔愛國，
其實回歸後有一段時間真係全民愛國，奧運，楊利偉升空，朗朗李雲迪，四川地震血濃於水，初期仲有好多人崇拜駐港解放軍，好多人都愛國心爆棚。

根本唔關咩教育事，係後期施政差，一大堆大陸遊客影響生活，加埋中央又成日講埋d令香港人反感既強硬說話，例如咩「要不是中央照顧」，「香港的權是中央給的，中央說有多少權就多少權」，強迫愛國晚晚電視播國歌，先令人愈黎愈反感。

忽然愛國